留英學生：有冇人同我同一班機返香港？

（借朋友account) 今個星期五我會由Manchester經Zurich返香港，好撚驚好撚淆，有冇人咁啱同一班機呀？ 得個知字感謝大大

驚咩

on9

驚就咪撚返啦屌你老母

會Full gear上機，啲鬼歧視得好交關

大喝佢地 驚就唔好黎中國 洋人與狗不得入境咪得

驚住返

你又啱喎

Up